千姬大亂鬥 姬全部都係姬(戰國明日香zero中文版)

每位武將都擁有特殊屬性、職業，搭配獨特的技能與武器，能夠幫助玩家突破各種關卡，完成艱難的復國之路。武將屬性共有「火」、「水」、「木」、「陽」、「月」5 種，各屬性皆有其相生相剋的關係，例如「火」剋「木」，「木」剋「水」，「水」剋「火」， 而「陽」與「月」則互為增加傷害。

武將們共有「劍士」、「力士」、「槍兵」、「忍者」、「弓箭手」與「槍手」6 種職業，各自擁有「斬」、「打」、「突」、「投」、「射」、「彈」其中一種武器類型，武將能裝備與自己同類型的武器。每個武器類型在射程距離及數值上都有其特色：

「劍士」：主要的武器為「斬」類型，防禦力高，攻擊力低，屬於近距離射程。

「力士」：主要的武器為「打」類型，防禦力低，攻擊力高，屬於近距離射程。

「槍兵」：主要的武器為「突」類型，各項能力都很平均，擁有控制敵方的技能，屬於中距離射程。

「忍者」：主要的武器為「投」類型，能力值均等，技能以加強己方各種能力為主，屬於中距離射程。

「弓箭手」：主要的武器為「射」類型，攻擊力高，技能大部分以攻擊敵方後排為主，屬於遠距離射程。

「槍手」：主要的武器為「彈」類型，防禦力低但攻擊力超高，屬於遠距離射程，強攻猛打就靠他。

廣告

女女畫面 畫功一流

巴哈有人寫左新手文唔錯

二十抽左，但係唔多識砌隊

一隻5星斬都冇...已經卡關

仲有冇人玩